女朋友話成件事無問題

本身就約咗女朋友倒數喺某商場一齊過
佢琴日無啦啦話不如同佢兩個fd加佢地條仔一齊
其中一條仔年紀仲要大我一大截
我話好尷尬，本身同佢啲fd已經唔太熟仲要加埋佢地條仔
我條女話成件事無問題，得我尷尬

帽事嘅

女朋友話我毒撚格先會老尷

咪當識下朋友

根本係

其實真係無問題

其實係

咪當識frd 有乜問題

問題在於你想同女友兩個人倒數
而你女友唔想只係對住你
咁梗係話你毒撚格累事架啦

分手啦樓主，都唔尊重你嘅

咪係，有乜謂啫
去邊又無得我決定
去商場/街咪又係逼住倒數
一齊有幾意思

咪係，有乜謂啫
去邊又無得我決定
去商場/街咪又係逼住倒數
一齊有乜意思

擺明綠你，遲早。臭雞格。

有咩問題，你好怕見人？

點解唔一齊 睇開啲放開啲
其他人條仔老過你仲好啦 同啲老坑一齊玩下
飲下酒 吹下水

說穿了其實係你自卑 樓主搵好少錢？

本身一班人倒數係無問題，但佢明知樓主唔想而且係同樓主先約好，都仲要加幾個樓主唔熟嘅人一齊，代表佢其實唔係真係咁想同樓主倒數，而佢覺得同另外班人倒數會開心啲，但怕得失樓主所以先話一齊倒數。

樓主，你女朋友其實唔想同你倒數的，比佢同朋友過算啦，你搵過個女朋友啦樓主。

怕見人就唔會岀街啦
只係想單獨同女友一齊過呢一晚
無啦啦同幾個三唔識七一齊過
又無話題，無野講冷場咪尷尬囉
有乜謂

其實件事真係無問題
係你嘅回應有問題
你唔想同其他人一齊倒數咪好好哋同佢講
你淨係想同佢二人世界
講乜撚嘢尷尬 嗰男人又唔係佢ex

通常都係倒返轉，男朋友大時大節叫條女同自己啲朋友過

無話題又被逼格硬搵話題講
咁都唔尷尬

有咩唔係從0開始
你識你條女嗰陣又有無夾硬搵話題講